kfc仲有無得散買桶餐

完全唔想食佢啲垃圾薯格 汽水同飯 除左積分換6件雞

家下仲可唔可直接買6件/9件雞

Kfc好撚貴 窮人食唔起

好想大啖食肉

好油